大公司圍爐，投訴無門，請各路英雄幫忙

李生集團員工，入職大約2年
因工作上曾直言，被視為挑戰上司

上司從此處處針對，開會時不斷攻擊本人

亦曾多次出言侮辱/中傷本人及家人(有錄音）

因長時間工作令身體出現毛病(尾龍骨因長時間坐移位）睇完醫生後，上司要求我在病假期間工作，交Report比佢(醫療報告，對話紀錄)

被上司長期欺壓同針對，開始有心理壓力，精神出現問題，失眠等症狀

利申：HR主管同上司官官相衛，曾經同HR溝通該等，被拒絕

小弟英文有限公司
想寫封英文投訴信比總公司，有人幫到手嗎？
另外，平機會有用嗎？

用武力啦

勞工處 同平機會啦

好似要開名先有人幫

有母公司就寫信上去啦 仲忍, 反正最後都係想整走你仲唔玩鋪勁咩

公司名定咩？

我都諗住抗爭到底，但母公司D死鬼佬
中文無人理

睇過平機會，可以就邊方面投訴？
又好似唔涉及性別，婚姻，懷孕殘疾